有無巴打好熟management science?

上足堂，但真係好多野唔明，想搵補習
利申 我係廢

所以學業問題一律建議退學

又話個個三大30分

呢科有statistic 又engin
數底唔好 見到都唔會揀

幫你推一推

主要係用excel計 pert ,cpm, decision analysis, special linear programming

師兄會唔會可以留 tg?

或者tg我嗎？ 我唔會用你好多時間

邊間u? master 定ug

ug, cityu

咁同business analytics 個d 有咩分別

CityU個management science其中一個major就係叫business analysis

Cityu banl = 垃圾

elective on9

ok u win
姐係讀下stat + cs + 吹水management

而家好易入大，d prof仲攞住以前教精英果套，弱生點會明

無水吹 全excel vba 計物流

exac7ly
成日話it is very simple就唔解釋

仲vba